有無巴打係無打過飛機？

識2個身邊朋友都無打過飛機 難分真假

我 成50歲人都無打過

期待你既第一篤精

我

點忍

唔打飛機都可以屌女既

唔洗忍，有女朋友

有朋友成日強調自己打過飛機 又j邊套 又一日打幾次

佢肯定未打過

一日打幾次

點解你咁肯定?

我有個同學用念力打丁
佢話會睇AV但唔打丁
但佢成日手震, 應該講大話

陳近南

成日誇大，淨係佢講一日打幾轉都知吹水 不過唔督爆佢啦

一想就call g

2X歲 從未打過飛機

我
認真，唔識打
如果唔打飛機係咪對身體有壞處？

有恆常性生活，駛乜打飛機

無打過

你自己覺得身體點？ 有慾望想打？

身體一切正常
冇慾望打喎, 可能因為未打過唔知有幾爽
利申: 青頭

我係咪唔正常

係 性冷感

我沒

我都係冇慾望打 都係因為未打過

未打過既真係強烈建議唔好試 一試真係返唔到轉頭

有能力ge咪可以試左扑野再試打飛機囉

曾經有朋友自稱自己18 19歲先第一次打飛機

咁係咪無慾望同女扑嘢?

35歲，冇打過

未自己打過但係其他人同我打過

小學生唔好上咁多連登啦

中三第一精比左我條女 仲記得人生第一次屌閪個種刺激嘅感覺 最後仲要中出

巴打入面坐咗幾耐？

屌 咁熟GE 我又係咁上下

我有話條女係中三咩

我無 同人講唔知點解無人信

洗撚打咩
日日有條女比我扑
不過你班可憐蟲就慘d

未有精射已經識打飛機

達哥從來無打丁

講笑？

識一個話戒j 又叫我戒

個感覺點？仲有幾歲開始識打？

我真係唔信，信都只係因為覺得你性無能

中4暑假先第一次打
真係唔試好過試 傷身

有椰撚結埋婚都唔識扑野。。。

話自己冇打過都係虛偽撚 性格肯定好嘔心

打幾次有乜咁出奇

正值青春期，長期唔打又無得做，係會夢遺架。
瞓瞓吓噴到一褲都係，張被同床單都有，好麻煩。

無打過，有女人做，洗乜自己黎架

咩叫打飛機?

有冇巴打冇試過夢遺 我夢遺之前已經識手飛機，去到廿幾歲人夢遺次數應該一隻手數得晒，是否正常

中學識幾個真心戇直耶撚
我信佢哋未打過
J圖都分分鐘都睇過

我小二開始打丁 夢遺次數都係一隻手數得晒

你傻咖？
冇嘢做呀嘛

聽過有 但之後搞開頭好易射

其實長期唔打d精子好似會變得唔活躍
唔係話要日日打 但每個月2-3次好正常

18定唔知19歲先第一次打 打左第一次番唔到轉頭

打飛機都有得拎黎打飛機

今日冇打過

巴打好遲熟下，18歲前冇試過鳩痕想打？

我好多同學自爆翻係小五至中一就打左，我中二中三先打仲以為算遲

中二開始，每日兩次，成世人夢遺次數都係兩次

出世到依家都冇打過

點解一定要打?

次次睇中醫佢都話我腎虛

我！ 今日無打過

細細個已經係咁屌床屌枱
中二開始打丁
唔係睇呢個post
我完全唔記得原來有夢遺呢樣野

有時打飛機都係一種樂趣
日屌夜屌都會想有啲變化

因為之前無割包皮，想打都打唔到，會好痛，而家幾乎每日都打，打番夠皮補番數

第一次打左好耐都唔射，果陣好驚唔知係咪太遲先打，以後都唔會射得出

的確有男生係唔自慰嘅，例如我個調查都有1%嘅人話唔會

有咩可能未打過 打飛機係本能 就好似食野咁 唔洗人教你都會做 我仲記得我第一次打飛機個時我都唔知點解會打 但係就打左 之後日日都冇停過

等我幫佢地打